如果你係我，你會點做？

你10蚊一Q ok?

佢有冇男朋友？

咁你係因為覺得人地對你有意思而表白？
而唔係因為你鍾意人而表白？

冇，不過佢一年前比人hurt得幾勁下

如果你係我，我會屌鳩佢唔撚係鍾意我又做啲咁既野想收我做兵阿??

咁已經好簡單 你已經有答案 除非你覺得被佢turn down 左你就會放棄 或者佢會覺得你原來另有居心會搞到朋友都無得做 但聽落唔似 基本面無野好輸 趁後生唔好俾機會自己後悔

試探同表白係兩回事
衰左連朋友都無得做呢d 只係藉口
當年我都係咁 以為拖住先 對方係鍾意你既就會等你
結果係佢有左男朋友我先表白 結果對方係鍾意我 但timing 已經過左 以為可以俾耐性繼續等 結果等到人地婚都結埋 小朋友都生左 我都仲係放唔低
你想唔想試下？

Ching去馬啦

巴打可唔可以講下嗰陣時你同你個女仔朋友係點樣曖昧？

怯 你就會輸一世

我同佢比較精神層面 所有野都好夾 喜好習慣 連講句野都會撞嘴 唔會想像可以再搵到一個咁夾既人 就算我而家女朋友 都已經去到談婚論嫁既階段都俾唔到我果種精神上既prefect match 既感覺 當然人係犯賤 得唔到既永遠先係最好 有機會一齊左反而先會有問題浮面 但我已經永遠唔會有機會驗證到

問佢啦 傻頭鳩，使唔做教埋你吊嗨阿

點會wts表白

可以點問..

對上一次拍拖係中學雞時期

受唔受cow

仲等？老虎蟹都講啦
根本你個心都唔想做朋友
講有一半機會 唔講永遠都無呀

至於失唔失去佢
我覺得有個我鍾意但唔鍾意嘅人
不如大家退後一步啦

咁直接

Ching 去馬啦 比依家既女朋友攬完就即刻表白左
佢唔拒絕 姐係當你兵 你都死心啦咁

仲未有一個合適時嘅時機比我講如果有機會同佢出街可能就會鼓起勇氣去講嘅

佢唔會收兵

*佢拒絕

加油啊ching
面對面講會好好多

如果係真 你有膽表白就一齊架啦
依家個心理關心根本唔係咩朋友都冇得做而係你無膽講

唔洗一開波表白架

工程巴

兵

條女發姣發到出晒面， 你都唔出手， 個女仔會嬲架， 等乜鬼野， 你再係咁， 你將會永遠失去佢

你咁細膽, 下次條女拖住你， 死都唔放手， 就算佢扮野縮手， 死拖唔放， 如果真係嬲， 就當同佢玩， 如果俾你拖， 以後都拖住囉

會嗰會太明顯